一人一個港女fb 見到會狗衝既字眼

1. Xxx實體店登陸/空降本港

2. Xxx旗艦店正式開幕

3. 隱世打卡必去景點

4. 小編推薦10個吃貨必食之選！

5. 100蚊教你平掃平民小食！

6. 真．邪惡芝士，芝士控必試！

7. 男朋友必學影相技巧

8. $899 直飛東京

9. 十大網紅打卡必去熱點！

10. 教你如何擺Ig呃like pose

11. 窮遊xxx攻略

12. 抺茶控出沒注意！

13. 仲唔快啲Tag你閨蜜出嚟叫佢地帶你去裝b!

14. 景點懶人包，韓個十個必去熱門地！

15. 一星期必瘦減肥餐單，想知留言「FAT」，即時inbox 話比你知！

諗到再寫

你揾唔到錯必字捉

韓個 收膠啦

想瘦____？10招教你在家中減肥

唔記得換分身？
肥絲講完即刻 仲幫手捉埋我錯字

洋腸

收膠啦肥豬

仲有「任至3折」
但其實只有一件貨係3折